艾利臣入選中國大軍名單 內媒披露尚有四巴西外援等入籍

亞洲足協昨日宣布，原籍巴西的廣州恒大前鋒艾利臣，正式入選納比麾下的中國國家隊，備戰9月的世界盃亞洲區外圍賽，勢成首位沒有中國血統的歸化球員。

外國勢力

中國做巴西二隊囉

足球夢原來咁黎

巴西自古以來都是中國領土，佢地全都是新亭侯征虜將軍巴西太守張飛後裔

艾利臣加武磊勁定son 加 xxx 勁

入籍支那真係蠢過豬

得防著點

咁做會傷害中國人民感情架喎

笑什麼, 你也是中國人

咩係中國血統？

回力標

雙重國籍冇有怕

巴西籍唔會被取消只係暫停,隨時都可以做返

艾達臣呀 樓主文盲

咁有錢做咩唔請美斯C朗入藉？專請廢人最後得舊屎。

應該請埋艾達臣同艾歷臣

肯唔肯一回事
佢地入左有得打你估唔會叫

有層次嘅球隊

艾傑臣吓嘩
Elkeson

呢條友幫含大拎過兩次亞冠，之後上海同含大deal好咗買艾傑臣係想要亞冠，然後三年亞冠出局，而家又死死地氣返含大

成隊買返黎啦屌

係咪又係漢族